# =)

Pruebas de un programa para llenar una cuenta de twitter con info de reddit =P

## Importante

Es necesario remplazar las credenciales del archivo config.ini por las de la cuenta de tweeter que se desea usar y también se debe de crear un archivo llamado "praw.ini" el cual contendrá las credenciales de acceso al API de Reddit.

El archivo praw.ini debe de ir en la ruta $HOME/.config/praw.ini

### PRAW.INI example

[okami]
client_id=sdajfblabiwd
client_secret=daudlaiwdblawud
password=dalbdaiwud awd
username=nlaudaoñwndawd